急！政總西面係秘密通道

周三立法會討論是否引用特權法迫政府交出行會文件，晚上有萬人集會包圍立法會，這一夜，揭露了啟用近兩年的立法會大樓的秘密通道。

政情會帶大家看一下，一班建制派議員，是如何從立法會大樓內，越過重圍，瞬間消失。關鍵就是在立法會停車場內的秘道，停車場有兩個出口，我們分別帶大家看看。

這個是議員日常出入的出口，駛上去就是政府總部的公民廣場，周三晚群眾集會的地方。

這個閘後面就是秘道，要開放就要通知立法會秘書處，以及政府總部的人。？

而大閘後面，就是政府總部西面，周三晚，立法會散會後，立法會就開放這條通道，讓議員可以無阻地駕駛自己的座駕離開大樓。

事實上，很多議員都是當晚才知道有這條通道，大家都讚歎是偉大發明，有些人還說枉他們擔心好像高鐵時一樣被圍困。我們問過秘書長陳維安，他表示這條秘道會在緊急時開放，強調主要是讓議員使用，未有官員用過。

推

Push

push

pish

政府總部西面
政府總部西面
政府總部西面

他

3個PO一齊推

西面!!!
停車場!!!

加油

PUSH